\input{fixos/pacotes}
\input{fixos/comandos}
\input{fixos/novosComandos}

%Define informacoes gerais sobre o curso
\input{aeroespacial/informacoes}
\input{comuns/informacoes}

\input{fixos/informacoes}
\input{fixos/setup}

\begin{document}

\frenchspacing 
\imprimircapa
\input{comuns/comissao}
%Define comissao responsavel pela elaboracao do PPC
\input{aeroespacial/comissao}

\input{fixos/fichaCatalografica}
\input{fixos/indiceAutomatico}

\textual

\part{Apresentação}

\input{aeroespacial/identificacao}
\input{aeroespacial/instrucao}

\part{Organização Didático-Pedagógica}


\input{comuns/historico}
\input{aeroespacial/historico}

\input{comuns/educacional}
\input{aeroespacial/educacional}

\input{aeroespacial/justificativa}

\input{comuns/politicas}
\input{aeroespacial/politicas}


\input{comuns/pdi}

\input{aeroespacial/objetivosdocurso}

\input{comuns/metodologiaeprincipios}

\input{comuns/estrutura}
\input{aeroespacial/estrutura}

\input{aeroespacial/conteudos}

%Modificado
\input{aeroespacial/articulacao}
\input{comuns/articulacao}


\input{comuns/articulacao_epe}

\input{comuns/matriz}
\input{aeroespacial/matriz}

\input{aeroespacial/ementas}

\input{comuns/avaliacaoaprendizagem}

\input{comuns/avaliacaocurso}

\part{Corpo Docente e Tutorial}

\input{comuns/organizacao}
\input{comuns/integracao}

\input{comuns/apoio}
\input{aeroespacial/apoio}

\input{comuns/interacao}

\input{aeroespacial/corpo}

\input{comuns/colaboradores}
\input{comuns/bolsistas}

\part{Infraestrutura}

\input{comuns/fisica}

\input{aeroespacial/laboratorios}
\input{comuns/laboratorios}


\input{comuns/gestao}
\input{comuns/distancia}
\input{comuns/recursos}

\input{comuns/acervo}
\input{aeroespacial/acervo}

\input{aeroespacial/avaliacaoestrutura}

\part{Requisitos Legais e Normativos}

\input{aeroespacial/dcn}

\input{comuns/dcnetnico}
\input{comuns/titulacao}
\input{comuns/nde}
\input{comuns/carga}
\input{comuns/acesso}
\input{comuns/libras}
\input{comuns/presencial}
\input{comuns/academicas}
\input{comuns/ambiental}
\input{comuns/regimento}
\input{comuns/modulolivre}
\input{comuns/regimentoextensao}
\input{comuns/ppi}

\part{Documentação}

\input{aeroespacial/saa}

\input{comuns/anexosdocs}
\input{aeroespacial/anexosdocs}

\bookmarksetup{startatroot} 

\postextual

\bibliography{bibliografia} 
\printindex

\end{document}
